[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：
毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：final e2000、e3000(2者取向有些不同，不建議只睇價錢決定)、RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡而bass不錯，易推)，ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy sound)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有QDC全系列耳機

BAD:
待補充

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
有耳牛試，有部UD503
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

又用左舊template ?

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

kim 爺

頂，忘記打number
下個post 52

template 呀呀呀呀呀

不如開過個 ?

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 V12, V18
qdc8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

加返

都好似唔啱

加左d 咩

頂，等我心情好返再搞啦

介唔介意我陣間開過個?

介意

咁好 下個今個我搶

lm

coffee 留個tg ok?
有野想問你

599好似幾抵屌

有冇巴打聽開metal
買新耳機果陣好驚震爛

唔會有事掛
我估

無人叫你用metal煲

btw
nightwish
sabaton

留名

Fitear隻新色幾時有?
想要隻透明綠

香港好似唔做其他顏色喎.....
btw唔肯定

M9xx 真係好好聲喎 頂連個DAC都唔錯
同我用緊嘅Antelope Audio嘅有得比
本來仲諗住聽日去買多個有平衡in/out嘅耳擴（target: ifi iCan Pro 或者Meier Corda Classic-FF)
今日M9xx收到貨之後聽咗幾個鐘之後
完全無意欲再買

me is 95%都係聽metal
Doom/Death/Progressive(唔is Djent)

聽古典 2k以下 頭戴式 有冇推介

2手HD600

同我好似
不過我聽埋djent野

冇其他歌

djent我麻麻地

但要推得好 部amp分分鐘貴過個耳機

事實.....

試下he400s, 都幾易處理
不過我自己覺he400i就差唔少，難處理啲重要貴啲添

其實呢兩隻真係比HD600 仲適合聽classical
但問題其實呢兩隻仲難推過HD600
擴阻係低。但隻amp 唔啱啲聲好難聽..

我用左一萬蚊左右 dac 同 amp先叫好聽滿意

聽室內樂可以睇下 Alessandro M2

呢兩隻鳩嘢，揀啱amp 係真係ok
我覺得仲好聽過HE-1000
但問題真係唔係好多amp 啱聲..
一唔啱聲啲聲超級怪，好極端..

um pro 30 2017
$2600 值得入手嗎？
有無其他同價位耳機推介？

問左Jaben
佢話會有 但未有咁快

不過以耳機本體個價黎講真係幾抵玩
買完拎去試下amp囉

用咩夾？

Bose qc 35算唔算好聲？定係Sony WH-1000XM2 好一點？

退燒了，嘗試放部p2，保養到5月，有性趣既不妨出個價來傾傾

同hd600 一樣。耳機平
服侍佢啲野貴。。。

唔該晒

呢家野由兩三年前入坑，由onkyo到黑鏄，shure，inear到fxa11..... 越聽得出分別就越毒

希望短期內都唔好再昇級

HD 598 SR 我買嗰陣700蚊

聲我覺得sennheiser >>> bose > sony

就算sony用埋ldac都係好鬼濛 個earcup又怪怪地

隔音就bose>sony>sennheiser 其實差唔到幾多 但bose本身封閉得好好唔會漏 但變相焗到仆街

比著我揀定買sennheiser 又舒服又好聽又係最平 唯一缺點係開大聲底噪會比較明顯 但正常人都唔會用嗰個音量聽 因為有ANC

最好自己去試曬佢

想問下咁多位對MH40 有咩睇發?

有機會的話想求個ifi pro ican的聽感…混帳最近竟然加了價

有明顯bass boost, 如果耳機係bright 嘅，幾岩用，聲算係滑嘅一類
噚日試fd 果部撚左成日，個人中意solid state 果邊多啲
tube 果邊更多bass, 但明顯有啲drive, 所以tube 果邊其實聽落去啲樂器更加大，其實幾musical
但個人偏向乾淨啲嘅聲，所以都係中意solid state 果邊

我諗連登仔黎講，最接受唔到應該係made in 支那

加左價？ 本身幾錢？
me 個fd 話買左12k 左右

謝謝師兄的reportヽ(*´∀｀)ノ
我都是去price那邊看未落過場問，之前是寫13.5k…我在等hd820，qutest(目測香港三月尾四月頭有)，夾pro ican
朋友建議過買headamp，可能等不知甚麼時候有的新版

年幾前入坑
由A35到380
900s,andromeda 到A18
仲有冇更大分別
想再昇級

buyyy~~

想問下各位 tg334 邊到有得買同幾錢到

有無巴打買左 sony wi1000x 即係掛頸防噪耳機，有冇人發覺佢通話好差

越大聲越明顯嗰啲唔係叫底噪，係仲衰嘅distortion

ok

我想問下想電腦駁座枱耳擴有乜推介？洗唔洗另外買獨立sound card?budget 一萬左右，size 希望同ps4差唔多，想遲下買平板單元耳牛玩下

其實我之前試過拎hm901 去直推he400s，其實都已經好ok

未用過901真係唔知
不過自己嘢夾，唔奇

qdc都大把人整啦，點會接受唔到mic

而家901s都平咗好多
所以要出到正常聲唔使話好貴的

因為 qdc 真係好野黎

雖然hm901 同hm901s唔同聲

試下rme adi-2 pro/dac? (熟嘅朋友推薦，不過自己未試過)
luxman da250? (不過要睇你想推咩了)
linnenberg arioso
violectric dac+amp
pathos converto
如果有機會拎耳牛/拎dacamp去鋪度試就最好嘅

我意思咪就係話，產品好嘅話，產地唔係話咁重要

fender

有冇人過黎呀？好悶呀

產地係好嘅

想買AUDEZA既耳牛,但睇落應該我冇乜野可以推得起,所以決定買左耳擴先,本身睇緊SONY 隻TA-ZH1ES,有4.4MM OUT可以用返我原本堆耳機又可以駁黑磚,但萬8再加SOUND CARD超晒BUDGET,本身對耳擴又唔識所以問下大家有乜推介,最好有OPT IN駁埋PS4

有冇巴打係用im02
最近聽聽下覺得d人聲唔再高音定唔出咁

有冇話換下線？

你喺邊度先得㗎

金雞金聲

Sales入侵

新手想問問JBL耳機係咪狗也不屌 送都唔會用

過黎係咪有電視框先
想睇台擴

講真未試過jbl 耳機。。。喇叭就唔錯的
耳機唔清楚

藍牙耳機一千蚊以內有冇好推介

冇人試過?

本身都想買啲入門藍芽耳機用 咁岩同事唔知邊到送左JBL藍芽耳機搵人接收 諗緊自己去買定試下JBL好

今日唔出街
呢排忙呀
過多排先啦

有

屌頭先買左條 4.4 線比uerr 試黑磚balanced output

仆街黑磚個3.5 cut 鳩左佢啦
好似屙尿無力咁，仲衰過iphone 直出
4.4 完全唔一樣， volume 差唔多
但實淨好多，聲好唔好見仁見智
但最少依家me 中意返用黑磚聽歌
唔賣了

岩岩先買線經過灣電金聲
食埋個tea 過黎金雞搵巴打

我冇玩 hifiman 我係玩hd600
hd600都要一萬 source 先推得開層霧

10k的source求詳細

iphone x 256GB

食埋個tea 去金雞

快啲推爆佢啦咁

第一幅果啲酒黎?!

有差咁遠咩 但係你用耳牛? 我覺得差唔多 3.5底噪仲少啲

yea craft beer

都差ok 遠。。
主要係3.5 真係好似腎虧屙尿一滴滴咁
我耳牛無4.4 線，我依家用uerr 試4.4 渣

即刻換返條4.4線聽 又真係實淨好多 但係我都係鐘意聽條litz多過reference 8 遲下買多條sxc 8 iem先

想買pxc 550
有無巴打知水貨邊到仲有 間間都賣曬

唔好買sxc8 la
買gold16 la

直頭係。。個3.5唔止薄。
直頭虛，腎虧咁
不如直頭唔好要個3,5好過啦屌

搵日去試鳩曬啲線佢 但聽咗十條八條都係覺得銀/鍍銀啱隻仙女多啲

但係我用隻高靈敏嘅iem又覺得OK喎

香港買sennheiser真係好撚貴

係咪上左黎？

未，依家係星際過緊黎

而家啲電器大舖豐澤果啲唔賣player架喇？

有冇人試過依隻大陸耳機,好似幾抵

用緊im50想升級
千五蚊左右
插電話用聽spotify
聽edm同pop多
上網睇過rha t20唔錯
巴打們點睇？
有冇其他推介可以出去試

t20條線好長同隻耳機好重
出去試下如果接受到先好買
btw t20聲唔錯
可以試埋海王星
不過2隻完全唔同聲架

百記有賣

試埋銅銀混編

頂我又想飲

下次一齊去

想問下dp-x1a 配mojo 評？
同埋mojo 邊度有得試？

mojo好嘢嚟 dma jaben 好多都有得試 不過出街用不如買部靚啲嘅player?

APPLE個個耳機壞左 諗住換耳機
1K筆值 有咩耳機好推介
平時咩歌都聽

部dpx1a 買左冇耐

咁點解又要加部mojo嘅? 炸彈係超級麻煩

apple唔壞都要換啦,漏音漏到仆街,朝朝坐巴士返工都焗住戴耳機,唔係就俾班仆街漏音嘈住哂

我寧願你大大聲播,我聽得一清二楚都好過你漏音細細聲咁騷擾人

用apple耳機嘅人都係垃圾

因為有豐澤coupon諗住去買player 點知行左幾間都冇

agree 第一句but
disagree 最後一句

幾好聲架earpods

唔清楚
旺角果幾間都無?
其實旺角有冇豐澤我都唔知

平平地e2000/3000

小毒毒怕醜
話說我晏晝到而家已經飲咗一打

唔好飲咁多呀
對身體唔好

因為想係屋企做dac 有時又拎出街當炸彈

做人好攰

有無巴打可以俾吓意見，小弟用Google pixel 2 手機聽Moov, 得USB C 可以插， 唔知有咩介紹吓呢？
Budget around HKD2000

最近又想換Player
對上換果部Player係CMX1 玩左唔夠半年
依家覺得佢太冷聲 聽落唔係咁耐聽

想換過部用到MOOV既機
再換上佢係咪得返DX200可以玩？
定係跳落去300R果堆？

平時用T8iE Mkii，W4R聽
聽既歌八成係Jpop&ACG，剩低就係廣東pop同EDM

求各位巴打賜教

我都係兩pint 姐
你一打

仲有Cowon p2 (等佢今個月出mark2) sony wm1a

巴打, 你部機有無試過自mute同自動放電
想睇下係咪通病

雖然話有八成既歌都係offline嘢
（CDRIP，Hi-Res...）
不過剩低果兩成真係要靠MOOV
同埋最緊錢唔多 應該收二手多

二手p2 5千幾有 之前dcfever 見

飲埋酒都叫食tea

一打喜力平過你一pint 啦

食咗2客Jalapeno poppers 好正
佢加咗啲煙肉同sour cream同芝士係入面
食咗一客，頂唔順叫多客

go for it

新版兩款Westone 2017 um1 同 2017 um pro10
想問問有咩唔同

HD 700係咪換條銅線比較好? 好撚刺耳

想問下zx300 邊度最平
同埋有咩平嘅4.4 線可以試下咁
用緊it03 岩岩入坑

無
但之前係咪你話部野跳歌有噪音
我都係

想問下ie80搭咩線好？
定等聽多排先轉線？
利申：啱啱買

聽多陣先啦
隻野你都未聽熟
又點知自己想改善d咩呢

2000蚊以下無線耳機有冇推介
用緊Shure 425，聽流行曲比較多
因為轉用ip7+，唔想抽插電源位

夜媽媽講野食
我頂你個肺

不如拎500買隻xb10
再拎千6買隻海王?

傳說開聲要1000小時
換過單晶銅分別不大
暫時聽落ok 嗎?

開頭買嗰陣無架 聽tidal都無

改左平衡頭後發覺對耳機分析力高左，監聽味重左，但好似冇以前咁有韻味

有xb10係咪都可以用番Shure425

iphone x 256gb 只做到 transport
AMP : G109
DAC : mydac

係既.. 但... 換耳機啦..如果有budget就

明明幾正
但可能心理問題
硬係已經想買埋akg n40

等我放比你啦，5千幾都唔洗
[/quote]

n3ap依家做唔做到1500左右

今日買咗條QDC 原裝4.4線。我覺得唔錯
cp高，線又幼又軟，我好怕嗰啲線條鋼纜咁粗嘅線..
620蚊，抵玩

試左fxa7同 舊michell
兩隻都ok 邊隻好
同舊michelle同limited 老細話一樣 係咪真
或者有冇其他似呢兩隻更好推介 5000樓下
感謝各位

開名啦
btw inear sd2

心魔難忍呀
再睇耳機post 可能會想買埋其他

ie80 > sd2 > pp8 > 雙子 > a12t > a18
條路大概咁行啦
利申真係尻up

唔係喎
如果你要似呢2隻既話
我收番sd2

決擇緊ie800定846
有部 AK100ii
但多數用手機V30聽
自己鐘意ie800多
但怕V30推唔靚ie800

有咩意見？
Thx

tia fourte哩?

考慮緊Fender FXA9 或者 FXA11, 有冇巴絲有報告或提意？

係喎
少左
ie80 > sd2 > pp8 > 雙子 > a12t > a18 > a18t > tia fourte

萬零蚊budget?
要好撚重bass?
咁就fxa11 啦
btw 隻野算難推

其實大家點纏線，最近轉左westone條ultra thin,卡到一個點

係咪係iphone加迷你耳擴都無可能推得到是但一隻

唔該巴打
請問係邊度買架？ 係咪mmcx?

qdc喎...
uecm

a9 易推 但難推得好(好似係
上次我試a11 果陣係借左部kann 2.5推
勁大力

新耳機用盡一切方法逼直條線，捲雞蛋咁大嘅圓圈，一圈跟住一圈，新捲嘅圈唔可以疊上上一個圈
放入盒嗰陣，插自然擺喺底，兩個drivers分別陳列喺個圈嘅中間

im02 唔係太值換線 換耳機啦

想問用ZX300係咪最好換4.4頭?

小弟仲係新手用緊AKjr 配um pro 30 2017
所以想問下大家有咩player 介紹 budget 4000左右
onkyo dpx-1a $3699抵唔抵屌？

係
如果唔玩4.4點解要買ZX300
個3.5你當裝飾啦

P2可以裝MOOV架咩

uecm, 係灣仔Let's Go Audio

無其他插？我淘寶見好似有

唔知ZX300 係點
今日黑磚第一次開光個4.4 port
第一個感覺就係Sony 應該cut鳩咗個3.5去部gay可以細啲
真係垃圾過iphone

聽完個4.4係咪打消左賣黑磚既諗法

如果有搵seals 試黑磚 正常唔喺會比條4.4線你試嘅咩

完全打消哂
4.4 嘅黑磚真係幾好聲

巴打部黑磚係冇試過就買

我買果時冇試，事前聽都無聽過。
其實係咩都唔係好知

有錢就是任性
我雖然未有黑磚 但已經訂咗條plussound gph 4.4比隻sem6
兩個零三個月時間比我草錢買黑磚

順便想問sony有冇消息話會出新機
等多排有特價就最好

lm遲啲睇

想問下原本我嘅耳機要換線 上網見啲線都唔平 平時只係用係手機或電腦 換線好定直接換耳機好呢？ 同埋大家點睇fender嘅fxa2呢？新手待指點

Fender的話在這裡主要有qc concern所以很多人不建議
你目前用甚麼耳機？

fender嘅DXA1

仙女座，w60，umpro50，dqc hifi 5sh
主聽pop, 邊隻比較適合，巴打有冇推介

iphone電腦兩用 本身用緊onkyo e900m
第一次想買隻dac-ha200黎用 成套onkyo會唔會好D?
電話都係用緊hf player

原來真係衰撚過我部iPhone SE 不過開慳電mode+飛航係咪應該幾有幫助?

求推介藍牙耳機（非 true wireless 款）

條件：要有 aptx、睇片少 delay、好聲、唔好太重 bass

暫時考慮緊:
1. Audio Technica ATH-CKR75BT
2. Beoplay H5

巴打們仲有無其他建議？

係好撚差

不過用iPod touch啲動態好好多 聲更仔細 無論直插3.5/mojo都係 iphone音量第十格開始已經有明顯distortion 但係ipod touch max volume都唔係幾聽到有

換耳機吧，不值得換線…

westone wx

冇乜幫助

其實聲音黎講都mamaday..

冇研究開耳機 想問下巴打意見
爬過文見有巴打介紹QDC海王星，自己去試過聽都覺得幾好 戴落都舒適。
但自己係聽開流行曲，想人聲突出啲既仲有冇其他介紹? 定海王星都適合主聽流行曲?

另外就平時自己會去跑下步做下運動，所以想要多條藍芽線。
暫時就睇到Shure果條RMCE-BT1，但未清楚係咪可以接駁落海王星個耳機到
定買過完整一條藍芽耳機好

淨係得三間有賣海王星，自己淨係去過星際三樓果間信譽ok嗎

想問下先女有冇話配咩player好?如果想有android功能呢?

仙

星際三數嗰間香港第一耳機鋪嚟，好似係

好似駁唔到
海王星uecm頭
fm買is ok

我憎死佢，不過FM信譽係一流

是日金聲劈價，係我又心情唔好

我即刻出發

金聲個網俾左幾多錢人整 靚左咁多

uecm頭冇藍芽線買 ?

點解憎 巴打都係開舖
咁有冇好介紹先

巴打有無 AK MICHELLE 升級線推介？ ARD 1K。主要想減低個BASS，人聲高頻再出多少少。原裝個條又長又成日打結

呢隻睇片有無 delay?

個同事整嘅

唔好問點解憎...

我唔係開鋪嫁

我比通話對方投訴好多次
仲衰過啲＄40藍牙

咁點解當初要揀 呢隻呢
呢隻同 tf10一樣 係band sound 塞
聽rock , metal 一流

michelle一代唔錯喎
利申有隻

sorry

btw uecm頭搵線都難.. 唔好話藍牙線

咁如果往後想升級換線咪谷住成套換

thx

qdc原廠果條本身都唔差的
換左線有機會難聽左
日後想升級就直接換耳機is ok
btw 我條plus sound都要等改頭
唔多線廠有做uecm頭做主流 oc除外

個陣用AK70 MK2 聽陳奕迅，我覺得幾好就入左 買完番黎條原裝線長到HIHI

唔係有跟條2.5架咩
有冇用
我自己都係插70mk2 2.5 唔差喎

依家有冇啲平平地又幾好用嘅player？
主要聽人聲多
利申新手

點為之平先
真係入門既咪a45 果d囉

你會怕

Thanks

有啊，就係太長，成日打結，解都解勁耐，擺落褲袋又太長跌出黎

入門好似係sp1000

有hugo 1值唔值入hugo 2

有無巴打可以比較下

買sp1000 我不如用番iphone算

咁如果A45應該要配咩耳機比較好
budget大概1000-2000到

岩岩轉身拎條線出黎
2秒唔洗解到
同普通耳機線差唔多長咋喎

2000蚊內咪又係果幾隻
海王 n3ap fw01/02 orion 果堆

btw 可以試下orb 999蚊果條
個人覺得幾好聲

如果聽jpop 又想有啲bass 有咩推介試下

我都係唸緊呢樣嘢
Cowon好似都係行封閉式Android

除左P2仲有冇咩推介？
冇咩品牌迷思 日磚韓磚國磚都得

IPhone 睇 youtube = No
其他唔知

巴打邊到有得試，可能我小兒痲痺，我每次都搞勁耐

星際3樓apex有得試

唔該巴打搵日行開去試先

本身求其用fiio x7 usb dac + masdrop o2 amp
3-4k budget dac+amp 有咩選擇 一體/分體式都ok

xDuoo X2

留意條線又粗又硬又黑

呢條線一黎幾好聲
2黎平
3黎made in japan

有冇人試過 creative in ear 3 plus
知唔知邊到有得試

mojo

講漏左 家用

聲係正呀, 不過出街有d 麻煩
我會揀新d 果條ultimate

有無長度揀？個人比較短適合用啲短線

好似無

巴打有無FIIO X7食評？我都有小小想玩FIIO X7ii + AM3

有冇巴打有am3？
我都想，啲人話am3好過am3a

雖然我都準備入am3b

想入隻akg q701 有咩要注意

用緊am3
唔係好記得了 換左黑磚之後冇用過x7直推
印象就係怪物級分析力 中高頻推得好前 d聲比較硬咁

冇試過x7ii 同am3a/b 比較唔到

standard 1.2m
唔要standard想短d可以去淘寶整條

我就係拎嚟家用 呢個價位應該冇乜對手?

淘寶線會唔會無乜保證？有咩推介試試佢

AM3 a同b有咩分別？

見w80平想買，有冇爸打用緊， 我要返香港先有得試

最近個~$6XX 頭戴式耳機UE4000壞左
想升級+轉玩入耳式
如果想插iphone + $2/3000 budget聽流行曲有咩推介 ???
P.S 我好鍾意聽鼓聲

a係2.5 b係4.4

舊x7我都印象好深刻，分析好好高
但實在太平太清好悶，amp1個話真係頂唔順
不過am2a同一啲比人讚既模組都冇搵到demo

如果上一級5000蚊budget
又有邊D選擇呢

inear sd2
其他巴打補充
唔熟呢個價位

你地升級耳機係咪唔會keep舊

t20有keep
Fxa7耳機未到就放咗

1000-1500蚊有啲咩player?

a45 掛
真係諗唔到

遲d試下
仲有冇呢個價位既選擇比較下

加多少少上2000買2手

唔考慮拎出街同體積 應該有更好選擇

入手zx300 有冇4.4線推介 夾1551 咩歌都聽

都係orb果條
其實如果唔係佢無uecm頭我買左
999真係抵玩

4.4唔知係咪貴少少btw

999如果好聲冇聽診 = 抵
我去換個頭都8舊

有鋪頭叫我改頭架
不過改頭就唔係果回事啦
試問一架比香港人改過一半既林寶仲係唔係林寶

不要再說了

fender qc差，咁重可唔可以話佢好呢？呢點就睇你點睇了

sony部zh1es我暫時就未有太大好感，我會建議持觀望態度先
想買邊隻audeze耳機？試咗個大概未？

咁即係咩source？

我用緊hs1551,想入手zx300a,想問下師兄們有邊條4.4條抵玩？

有無巴打分享一下1551配zx300 4.4嘅聽感？
小弟用緊t20i 對金屬殼有愛，咁啱1551又係圈
努力儲緊錢升級

我覺得用mojo不如直接拎啲錢買dap
有啲dap都有得做usb dac
zx300 之類

閱讀理解fail, 佢係話用apple耳機嘅人都係垃圾
唔係講apple耳機垃圾
earpods係幾好架

不用買sound card，買部schiit eitr把usb轉成spdif coaxial rca輸入ta zh1es，然後又有opt in
我自己覺得ta zh1es都ok，喜歡那個dsd remastering
差不多價錢的話還有sennheiser hdv820
一次過試Audeze夾機的話可以去熊仔和lets go，熊仔不知道有沒有hdv820

去試下先

所以佢話我係垃圾
好似係
btw我認

都好正常，好多配搭/人都係會咁覺得
所以先至會一路都話平衡唔係"一定好啲"

明白

想買部DAP玩tidal同moov hi-fi offline求推介 5k內

想問下巴打們 用座檯DVD player 同用 MacBook pro 做音源會唔會有好大分別 同樣都係落檯擴 cd轉無損 會唔會MacBook 個line out靚先咁多人用 是關行過好多鋪頭都見佢地用mac機

用手機聽 有冇乜耳機好推介 筆直1k~2k鬆

tidal offline咪即係要求行android
x1a

pioneer都有

我個friend接受唔到大陸嘢
即係無得揀

有無巴打知ambient acoustics嗰隻螺絲頭係咪獨家嘢
雖然佢用到cm但係驚佢呢啲兩用接頭插cm會鬆

westone條ultra thin我記得即係linum線？
呢條會自動捲的吧，拎住耳機，由上到下慢慢放落手/台/盒，就會自己捲咗架啦，好似係

我係嚟答標準答案架
海王星 n3ap orion

有冇舖頭係有得DAP同線一齊試?

如果喺其他post應該一早俾人屌咗好耐 係得呢度答完唔屌

ie80

Thx 巴打pioneer係咪300r? 同x1a 比邊部好啲？

a45/日馬30R /s1

聲底不同要自己試
不過2.5頭一樣容易飛出來

聽收音機 筆值30K
有咩推介

a12t 加條GPH 8絞

咁收音機推邊部
諗住聽日帶埋部野去星際試

sorry a12t同gph 8絞都無得試

收音機緊係Sony S84

想部收陰機有埋平衡輸出
最好就成套三文治咁玩

請問如果我用iPhone 6 s直推，
可以用到幾盡嘅耳機，
可唔可以幫忙推介一下，
我主要聽人聲女聲，有時都會聽下流行曲，
所以希望都有反咁上下低音，
依家用緊鐵三角ls200,
人聲好滿意，但沒有低音.....
所以想搵類似ls200嘅人聲咁清，
但希望有返低音
$4000 內，謝謝
請問um pro 50 2017 係唔係手機推唔到？
會好浪費？

又要講果樣野啦
所謂手機推唔推到隻耳機呢其實唔係睇價錢
係睇隻耳機本身既設計
咁講啦 貴既耳機唔一定手機推唔到 例如仙女座同qdc全系列用手機推已經幾好
耳機係睇設計去決定佢難唔難推 例如fxa11 有咁大個動圈係道就好難推
btw 4000蚊左右聽人聲試下inear sd2
再btw westone 不了

初步試過幾隻lcd系列，打算要lcd3，lcd4應該冇乜可能買得起
Sine系列得閒再鼓起勇氣去試下

買咗Hd800s
DAC + Amp 10k budget
有咩推薦

有人推ie80我好開心

幾錢入手？係咪度度都差唔多價

我都係前排入手
買左4300
4.4線諗緊labkable

Po插哂罪大全部PHA系列
最後先PHA 2A，咁就有三文治又有4.4啦

試左條labkable覺得又唔係自己中意既聲

係喎, s1好似唔錯

試左邊條

明白，另外如果sd3 係咪好更好，低音再多d，但電話推到嗎？
同埋灰黃鸝比邊隻會好d?
唔該

無記錯 聽講過inear 單數果堆全部都唔洗理佢
未試過灰黃鸝 btw自己出去聽啦

有冇試takumi, 唔錯

cm = 0.78mm
uecm = 0.75mm
啱唔啱

Gph好正 訂左條4絞
但第一次玩升級線 見啲人話佢好易綠
咁平時要點保養 同埋邊到有得整熱縮通
見有人話整咗會耐用啲

有冇ckr100 既朋友

想買埋player睇下個分別
但唔知買咩好
宜家用緊手機

巴打要人聲清一定係SD2,又算叫易推....但係bass方面就差D

Qdc海王星 定ls200好

Ls200

GPH變綠
(網上圖片)

有無巴打用開asen隻ae-x4見好冷門 想問下評價如何？

綠到咁
唔會太影響音效掛？

係囉，岩岩爬過文，d師兄都係話一係2，一係就上4，但4既話iPhone 6s 直推可能好浪費......

但想問下bass 方面會唔會都係同ls200差唔多？我就係覺得ls200 唔夠bass 所以先想換，但sd4又應該推唔好，請問有冇試過？

另外想請問sd2 可以係邊道有得試聽？

金聲?

睇下你要唔要音染
要就ls200
清啲既 平均啲既就海王星

人聲=2
樂器=4
個人中意2多過4
硬係覺得4個人聲好濛
都係自己試下先 信自己對耳好過信我地

新手一問 lear turbo點睇 千二蚊有雙圈

Lear

認真 $1200買其他嘢好過，呢個價位都有選擇

2000樓下 聽人聲有咩擇🙏

想買discman有咩推薦

ls200
海王星

Af160人聲如何？

無ab過ls200同sd2
答唔到你

xdp300r播dsf 5.6同24bit/192會細聲同好似好矇咁係咩原因

唔識
btw index

用緊zx300
我都覺得播hi res野係會細聲d

sd4 聲音密度高 相對2冇咁清 bass會實淨d
推唔推得好方面,你自己出去插下,我之前用部v20試感覺都唔錯

海王星聽人聲

唔係咩
幾清呀個人聲

尋日終於的起心肝去試下耳機，本身都係打算買變色龍，但最後被QDC 8cl毒到

8live

8 對於我覺得淡得制， btw iphone 買j仔 推介dB Magix？ 定係用返完廠j仔算

同問

J仔/ xb10

要我條野仲要重啲我寧願多舊野

收到，咁我試左先，
另外岩岩爬文搵到隻Xelento，
D 師兄講到係極品，三頻平衡夠雜食，
電話都推得唔錯，係咪真既？
有冇師兄用緊或者試過可以評論下，
麻煩哂

可以試埋既
都幾多巴打推xelento
我就未試過

出hi res discman 有商機

想問一下各位CHING
其實手機最盡推得到幾大的抗阻?
係咪真係越低抗阻越好?
因為我聽說也唔係越低就越好~(易推唔等於推得好 好似係...)
不過佢啲理論我唔明講緊乜... 求有識之士講解一下...

點解原廠條銀線會咁平

想請教下邊間做耳模最好？

Kim去搵您買SD2有冇平！

有邊位CHING有ATH-MSR7SE? 評價如何? 上網爬下文話support到平衡, 真唔真?

有條藍牙線及 2.5mm 線都是 mmcx 頭，想問下經常換綫會唔會導致 mmcx 頭鬆脫？

有
煲衰左
評唔到

唔知邊間最好
但唯聽整右耳有d問題
匯聽好似唔差(?)

mmcx本身都...

Please try Dynamic Normalizer On

其實依家啲SoC 勁咗咁多，以前唔可能出現嘅SACD Discman 依家係絕對有能力出現，爭在啲廠肯唔肯去研發啫。

真係好睇自己中意咩聲
Xelento聽過一次覺得好矇
但bass係幾好聽既

其實我都好想知有冇咩真實個案係mmcx會鬆得到,
你唔識個技巧根本你想拆都拆唔到

會鬆

How?

唔夠力地煲左200個鍾

可能要有力地煲番佢3 4 百個鍾

啱啱去左試fxa9同fxa11,用google pixel 2 xl + nexum aqua dac amplifier, 都推得到隻a11

a11 多個動圈出d聲真係厚好多,尤其係d bass, 好好聽

咁神奇？ 我用咗咁耐咁多mmcx線，淨係試過拆唔到要落埋wd40先掂
兩針頭就成日甩

黑磚依家做緊咩價
有無巴打知邊度買平d

成日換來換去好易鬆

咁神奇？
MMCX成日換線好快就BAD CONTACT

巴打噴WD40咁勇敢真係不得不讚

sd3 個人就不建議了

marketing黎講好似算算地？

hires黎理論上個動態大啲嘛
即係最細聲同最大聲個差距大啲
咁可能佢平時比較低音量個啲部分咪聽落會更加細聲咗
好似係

試咗啲咩？

唔該哂CHING, 300個鐘後再問你

"The conductor’s structure includes silver"
含銀渣，唔係純銀

唔怪得知 無睇清楚

已經唔係好想煲

其實耳機好難話頂級呀 邊隻最好既
都係睇果隻耳機岩唔岩你口味
貴既唔等於一定好聲/一定岩你
最後
jh真係好濛

有無人買左sony條金寶線 買完先知唔可以出街聽

………甚麼頭的？我z7用那條kimber都是照帶出街用啊…

4.4 個分線位設計on9 又大又重

與其講邊隻最貴最頂級
不如出去信自己對耳
但又真係唔係隻隻牌子出2萬銀 3萬銀既耳機既

呢個真 買貴野之前試下e3000先

想問下咁多位
藍芽耳機既話係咪都照返首頁D鋪買會好D
雖然我知價格應該唔會差太遠但去返有名既耳機鋪買好似穩陣D
另一樣野問$1000左右BUDGET既話藍芽耳機有無推薦
主要用黎做運動/跑步用

你咪得zx300先有

味精機先有

如果聽衛蘭 GEM 泳兒 4K內買咩iem好

原裝線爛埋
想換2.5試下 邊到有得試同埋個方向點樣簡
雜食狗

最近試左幾隻cm，現時target 係uerr或者ve3
想問下仲有無咩cm around 呢個價
已經試左變色龍同fit ear

咁我公司副reference / workstation一定係味精機嚟

今日出去搵orb隻premium 仆街demo都冇
係咪連登仔買到冇晒喇
另外試咗幾條2.5線 比3.5係清少少 但係唔係話清得好多
之前又換過線 但係自己keep得差 外膠爛咗少少
如果耳機嘅budget兩千 或者換線嘅budget就一千內
利申 um pro 10+ 300r
幾滿意耳機隻聲 低頻多啲啲咁多就好夠
各位巴打會點決擇

想請教下買player點分好？
新手入門ak70 mk2好唔好？
見好多都話新手買呢隻

唔係啊，巴打琴日先推薦我去試，我都未出發

我想試mmcx 2.5 但係得cm頭 買都唔知有冇

wd40去鏽/污跡有乜問題？
bad contact只要用火酒抹吓就得，係污/汗跡做成，唔係咩mechanical問題
好想知換線要幾頻密先整得鬆佢

同問
係咪大部分player都會有音染？

有無巴打試過玩qdc cm升級
係咪要再打多次耳印？

以前用開um10pro 唔見咗
鍾意聽人聲尤其聽live
有fd介紹ue900s 究竟好唔好
巴打有無多幾款介紹下我去試
筆直一千到千五

換左隻耳機啦

試多幾隻先決定啦
70mk2 x7ii zx300 同價位呢3隻試晒先買 (可以試埋x1a既..

btw apex無demo咩

呢個價位海王星
但唔知做唔做到你想要既野
btw ue900s就咁手機推可能會奇奇怪怪
呢隻算係幾食player控制力既一隻耳機

點睇xdp-300r

冇呀

有冇推介去試下呀

iphone都推到8成以上 同埋佢都係made for ios 唔介意低音好少可以考慮

2000蚊
標準答案又來了
海王星 n3ap orion

未試過

Inear sd2 同sd2s有咩分別

個外殼嘅size

熊仔?lets go?

樣都係一個決定因素
ak d樣好靚仔

耳機都用埋ak, 一套過又型又有加成

啱啱新手玩咋
睇睇下個post 聽聽下
就毒到狂買
窮啦

想問一下收二手耳機有咩要注意

小心買到淘寶假嘢

咁樣唔掂架喎

A9今個月過保了

咁快半年la?

hi
好耐無見

係 溫dse溫到就死

真係快 聽下聽下就半年

有錢想升級都冇時間去慢慢試 唉

呢到個個都咁有錢

新手 問多一下 可以點分

考完大把時間你試

除左我

搵part time 做(x)
日日試耳機(v)

聽古典音樂用乜耳機好?

用緊ie 800

上次係ect聽te100+ak380 幾正

其實player 嘅重要性係咪好高？
我用緊XDuoo x3 都ok

考完試過保了
想趁仲有半個月保拿拿聲放出去升級

聽古典聽圈可能會爽啲喔
T8ie mkii
Xelento

係咪有單就多數信得過？

300r除咗個player介面幾靚之外真係無乜其他印象

300r係清到爆 0推力 之前攞fw01夾 仲衰過電話推🤯

聽dreampop, rock, indie, 廣東歌
想聽到樂器層次分明
3000樓下有無啲咩推薦
之前用SE215啲聲好濛

CKR100

budget $800下
考慮緊marshall mode eq同fender cxa1
聽開pop同edm
琴日去左聽mode eq 想入手 但個外型麻麻同埋跟機配件少
fender真係靚同送埋盒 但未聽 今日去聽
巴打有冇咩意見

乜器材都會有

淨係錄音方式唔同/用唔同咪之類，已經有佢地各自嘅特性

mode唔好買eq
試埋e2000, e3000

sd2 都ok

n3ap, ckr系列/ls系列？(呢個要自己試，我試過ls300 唔係咁差，但好多人評價差咁)
或者搵返westone um pro30?
n40就…有人話正嘅…有機會試埋囉

呢兩日又有好多人賣一個月貨仔既仙女

仙女長期都有人放

akg n5005 賣8999人仔

um pro 30 2017版都幾好
利申：用家

仲係度煲緊黑磚
到底要煲幾耐，已經比佢瘋狂一直播，播咗120個鐘

因住死呀
抖下啦

好 每次8個鐘？
1碗水煲埋3碗水

冇撚有錯

mmcx頭係唔係一定易鬆同接觸不良
換線解唔解決到問題

同問 x1a 好唔好？

ue900s 手機聽不了

我用緊好滿意 值唔值就睇你聽咩多

thx 巴打

睇吓咩線
成條產品線換走佢應該有得救

300r的確冇咩大特別
但又好似未到0推力咁慘呀
利申用緊300r

有無鋪頭可以試試齊 x7ii +am3 呢個組合

請問巴打們電話駁dac 有時聽聽下爆音係咩原因...

毒撚無人理再問 it03 想換2.5線
想要多d bass 筆直1000 有邊到可以試

成皮野買三星

OC STUDIO 4絞 MK5.5
漢聲 ZEN 4絞

星際有哂

試左變色龍，仙女座，A12...比較下8cl音場入面嘅dynamic做得較好。

雙子有冇試

前排跌左ip7條賓周仔，諗緊買唔買xb10代替。
但我又剛買左zx300無耐, 如果換4.4線個xb10又用唔到，一係用番3.5, 但有zx300無理由唔用4.4, 有無啲賓周仔代替品係用到4.4 ?

雙子無試，因為除左聽歌會用黎做下音樂野，個sales話8cl 做音樂會好過用雙子，話個下潛力做得比雙子好。

暫時無見到

買個2.5 TO 4.4插頭咪得

自己試
唔好理D SALES 9UP

點解唔揀eq？
一陣試埋先你個2隻先

家陣好似得幾部機係用到4.4
zx300
金黑磚
arm200(?)

又吹奏下條orb先
好似銅線黎 平均少少

其實4.4定2.5好？係咪一樣只係個頭嘅分別？

DX200+ AMP4

2.5 to 4.4 會唔會用幾次就斷

2.5為左機身薄 手機用就差唔多
player 部部咁厚 用4.4就差唔多

最近有冇咩新野值得試？

等64果幾隻新野 a12t trio a18

2.5真係好驚斷
4.4又粗又壯又大
Btw 買部PHA-2A就部部都出到4.4啦

2.5 係細，但正正常常用點會斷，牙纖咩

我就係斷過 不過可能本身條線太粗

依家換左L頭，希望唔好再出事

你係咪用淘寶頭

有冇人用緊ie800s

之前問過 筆直2000內聽女聲多
諗緊FW02 T20同LS200
我見始創間A1 digital好似有齊 嗰到有冇得試
定去巴打第一頁講個D地方比較好
麻煩晒

唔係，原裝plussound頭，black friday訂，用左一個月多d就斷左

因為開左eq 會開大左個bass
有人話係較細左中高頻 我唔識分
如果真係鍾意轟轟轟既咪買mode eq
我買左mode eq 未開過eq
所以慳兩舊水買mode 就ok
我隻mode eq壞左之後買左e3000
個人覺得e3000 好聲啲
不過耳膠我用Marshall 個隻
final type E s 碼我都覺得好痛

唔知係咪耳機條膠太大...
搞到我耳窿有啲痛...
我用中碼...細碼又真係太細...
點搞

終於入手zx300 37xx
有無巴打都用緊zx300 聲音setting點set先好

原音，玩 eq 唔會買 sony ....

開direct

試咗4隻就打算買咁？
原本用緊咩？

因為個eq效果低下
重要貴啲添，唔抵

846

去返一般耳機大鋪會少伏啲(價錢/產品/sales)
好似係

唔該

試多啲牌子先再諗？

巴打係邊度買到呢個價

一係用耳棉
一係用其他牌耳膠睇下
有d中碼都有分中碼大d同中碼細d

Direct + high gain

唔清楚, btw 試埋fd02(偏清, 少bass)

Lightning 入耳耳機有咩好介紹？筆直800

買個換線耳機+shure lightning 線

收到

搵日試試~聽講COMPLY幾好
經過買PACK玩玩
剛剛先換左舊膠...感覺有啲晒錢...

係囉...
尤其係買貴野...
真係揼心

貴呀comply
耳膠可以考慮下spinfit 同final E type

直接cm解決
利申我係

spinfit中碼斷晒貨...
買左Acoustune AET試
但係塞到有啲痛...

間野係信和 去格下價
唔想幫人賣廣告

耳膠其實肯去洗既話都可以用好耐既
耳棉就真係長期支出好恐怖

你地唔覺spinfit 好痛架咩
我自己耳道細
半球型耳膠真係強姦

新手入門，有講錯嘅地方請屌得細力d
岩岩入手ZX300同ak michelle，聽落覺得咩都有d，但唔係好有我想要既效果，如果想聽rock、日本動漫歌（電音個類），建議換咩線會好d?

用過spinfit1層同2層,
2層已經唔多接受到...

唔明點解會有人用3層

講返先,spinfit冇3層但其他3層耳膠諗都覺得恐怖

SPINFIT冇試過唔知~
但係其實好多膠都好痛...
但係如果用細碼又太細...
不過棉又貴...

其實uecm頭相比普通cm頭係唔係冇咁易斷針/鬆？

用緊cm頭成日帶帶下都會有少少鬆出黎咁（雖然唔嚴重，未至於成隻甩出黎）uecm有舊膠包住好似穩陣d咁

spinfit 痛呀
耳仔細用棉會彈出黎好煩
暫時aet7,8同final e 都算ok

aet 8 個類會舒服啲對我黎講
個bass drum 好震撼

係
但無奈既係唔多廠做uecm

qdc 係咪用uecm?

CHING用咩碼?
我都係用AET(不過係7)
但係都有啲痛...

係

aet 8個管好似幼啲
右耳s 左耳m

uecm有舊膠包住？
唔明

即係兩支針會有舊野圍住，普通cm頭兩支針係直接外露冇任何保護

邊隻係0.75, 邊隻係0.78

求推介，
畢直3k, 耳罩，
平時ip8 駁j
聽開ost同d無人聲既歌多

我比較鐘意用spinfit

新手LM
如果左右都斷聲 郁一郁又無事 拎去邊到整好

A18唔是出左好耐喇咩？ a12t 同a12有咩唔到？

咩耳機？
平既買過新好過
真係要整可以去星際r記/信和熱耳機

tia ''新單元技術''呀嘛
a12t幾正幾合我口味

Sony 1am2/二手z7

12t你都聽左？

邊個咁同你講
梗係唔係la，我對cm一樣有嘢包

好似都叫cm，不過宜家主流係0.78
不過其實0.75線都可以插0.78頭
但調轉唔得

買返黎果陣千5蚊 咁整唔整好

無升級既意慾咪整
想升級又唔想煩想買過隻咪唔整

Es sem6想換線，去邊度試線好
Budget below 3k, 最緊要可以慢慢試唔會俾sales睥

如果想試下本地野就r-studio 自己d線
可以試埋台灣oc 幾抵玩 唔算貴
oc線fm有

接觸不良 耳機係咩型號？
可唔可以換線？

其實換線好難同sales冇交流
始終都冇咩地方會放哂啲線出嚟比你自己試

A18=a18t

我都唔知 好似係hongkong handmade出既耳機

lear ?

條線可以可以抆出嚟
唔得既話要爆殻整 都幾貴
得既話可能係線既問題 要換線 又係錢
又有可能係插頭問題

hongkong handmade 唔係lear

可以拆傢

想買evening NB18 藍芽耳機,大家有咩推介

哈！mmcx頭

認真答你 九成係線既問題
去鋪頭試下插其他線會唔有同樣問題
換左都有即係耳機個頭接觸不良
換左冇事即係線問題
你可以揀市面上一啲平價線 最平2 300都有
不過我會建議你直接換耳機

究竟係邊個發明

有無巴打可以幫下我

想問各位巴ath is70覺得點

點解感覺上你好似無試過就買既
我估計你換唔平既線都未必會做到你想要既野...

而家興唔試就買

我依家用緊Westone 4R
依家想換對4000蚊度既耳機
平時聽開Hip-Hop或者有時會聽jazz。
有咩好推介

買前有試過，但因為部player都係新買，未煲過，所以用舖頭機試同埋個陣試既歌都係以清聲為主，rock歌唔係話試得好多同試個陣都接受到，所以就買左。

平時用都係2.5轉4.4出balance，但可能始終換過條4.4既線會好d，所以想問巴打有無4.4既線介紹。

再補充返小小，player同耳機到依家呢刻100個鐘都未有，D聲會唔會真係差好遠？所以令我覺得同試個陣既聲有出入

zx300就唔知啦
金磚同黑磚聽講要煲好耐

原來係咁，唔該巴打 咁我再煲下先

新手入坑想問少少問題
1) 成日聽你地講話咩咩價位既耳機就開始好難用手機推 究竟難唔難推姐係咩意思? 同埋點知自己部手機推唔推得郁?(用緊三叔 Note-2 )

2) 自己聽開Pop song, Band sound(有時會聽埋首歌既編曲),偏節奏既歌,純音樂/樂器演奏, 少聽metal/重搖滾 budget around ~ $2500-$3000
之前聽過巴打推介
Sony n3ap
Ls200
QDC海王星
Fw01/02
想問下我既情況大家會推薦買邊隻? 如果有其他耳機岩 都可以推介比小弟

p.s 諗住用手機推 但部手機成十年無換 仲用緊三叔Note 2 唔知推唔推得郁

ZX300都係每個窿200個鐘

我會推薦你自己去試聽下

唔敢肯定note2係咪0推力
但以前用xperia z推ls70真係開到差唔多最大聲仲要拆聲

早兩星期買左隻ie800s
聽到鋼琴聲有啲沙沙聲，係咪未煲好？定係對耳機有問題？
萬分感謝

圈不嬲要慢慢煲

今日去左英驚試左fender cxa1 個感覺係音樂好足 bass重 但人聲好似隔左層膜咁
跟住去左華仁試多次marshall mode eq 問埋final 但個sales話e2000/3000係聽女聲多同埋佢冇做呢隻 咁我少聽女聲 所以廢事番去英驚
sales推介左jvc wood ha-fw7 話平衡啲雜食啲 聽完個bass係實淨啲 人聲靚啲 但個人覺得個外觀重衰過mode eq
最後入手左mode eq 開始煲
依家個bass薄到 聽唔到咁滯 同demo差好遠 唔知要煲幾耐

我幾鐘意佢個eq效果 但冇試過mode 蠢左
依家開始煲mode eq
同埋有冇話要煲幾耐先掂?

點解唔去其實鋪試左e2000/e3000呢
試下都好呀嘛

同埋e3000 低頻都好出下
人聲反而係其次 高頻偏暖

求pp8 4.4線推介

Ching我都喺用sem6 拎嚟聽中樂一流
你依家用緊咩dap推？
想要咩效果？
唔嫌遠可以去灣仔let's go...
試完線唔會同你sale太多 由你自己feel

或者喱間試啲果間試啲
試岩就買

Plussound gph

喱個價位試多幾隻先
如果試岩左a7咪買囉 都喺自己喜好嘅姐

用緊ak120ii 有時會加個本土無人識既膽M推, 中樂就不了，多聽jazz，let's go 我睇佢FB好似多hi end野，得2/3K budget會唔會得好少選擇

仆街sales 自己冇賣final 就話e3000 e2000 浄聽女聲

唔該巴打

唔會, 2,3k都有唔少線

有冇啲平啲嘅選擇
budget 3k左右# #fs

thx巴打
遲少少會出去逐對試下
但有無話prefer邊隻耳機既特色會適合我?

應該會係fw01

搭單
邊度仲有得試FW01
要約代理？

有冇巴打推薦超強隔音同鼓聲/bass 為主既earphone?

想夾band用。
謝謝

嘩你講到呢2個條件
我唔答你fender好似對你唔住

謝謝啊～～

有型號名嗎？

隻隻調音都唔同 價錢又唔同
好難知你中意咩
自己出去試
Btw fender 出名易壞既
考慮清楚以後要隔一排就去一次荔枝角先好買

Btw有無限budget 可以睇埋jh cm...

耳機易推/難推係睇設計唔係睇價錢

應該好多地方有吧
鍾意既咪上芒果 問下姐姐意見

買左隻af180 2千9算抵屌嗎？

你都買左啦
btw唔知

想問下巴打中價dap會點揀?
ak70mk2 vs plenue r vs zx300

ak試過幾啱聽但續航力好似麻麻
zx300細節麻麻, 但未用4.4試
plenue遲d會去試

有冇巴打擁有以上多過一部

有冇試70mk2個2.5
3.5同2.5個分別都幾大下

有，就係試完2.5覺得幾正，當然條線可能都關事
PS: 用緊綠仙

聽講zx300 4.4同3.5差好遠

見你哋係咁講e3000
想問下e3000有無得換線

無

Thx 下次去試下

其實400幾真係幾撚抵
係唔係都買咗先
超哂值

有幾多budget 又唔講
買fender 不如買其他公模iem

咁佢要超強隔音同鼓聲/bass 為主呀嘛
fender真係幫到佢既
除非佢budget無限就jh堆cm啦

聽左Sony n3 真係同黑磚好夾

想請問各位，如iphone6s 直出，t8ie mkii 和 xelento 會有差別嗎？ 因為睇到兩隻既阻抗差一陪咁多 ，一個16，一個32，電話直出係唔係16阻抗會比較好推？定其實差別不大？謝謝

已有定案了，t8ie mkii /xelento 🤤

近期想換true wireless耳機玩下, 只係睇過BOSE soundsport free同B&O E8, 有冇師兄可以推介下邊款好D
自己用緊SHURE215好多年, 今次換耳機唔想再有條線拖住, 但係慣佐果種隔音

有無巴打試過aure個reshell,心思思想拎隻lola整cm

會變聲架喎
你知啦 lola用個圈做中頻呢d咁搞笑既野唔係間間廠都識搞番掂
btw做咩唔搵番jh

想問鴨記幫人整dac個間係咪4點先開 部機2.5頭壞左想睇下佢整唔整到

果個好似冇關~
7定係8取決於耳機管道幾大

因為跟機的膠細碼真係好細...
所以用開中碼~但係買出面的膠好似細碼會大啲同厚啲
耳機呢啲野真係一個坑...試...試完唔啱又要換...屌...

沒啦...斷貨...

😨

我記得星際好似仲有...(上星期六有出去睇過下)
不過係2'節'果d

有冇巴打知邊度買到細包既防潮珠/乾燥劑
想放入耳機盒(唔想用狗仔盒)
上淘寶一下要買幾千包

求其買包零食

日本城個啲有無？

冇,我講下嫁咋
平時冇搞依d野,都係聽完放係枱面一陣就入佢送既細盒仔

上環蘇130A地鋪 (門口有散裝賣 唔好俾佢個網嚇親)

我去日本城買

似小學生整

個網係咪199x年既產物黎

批發老店 係咁上下掛

各位巴打點睇ie80

frontpage

濛

本身用關iPod classic
但想轉player，有無推介？

聽開台灣pop野

千五蚊咁上下買海皇星
再平既E2000 E3000都屌打IE80

幾錢筆值先

final e 系列根本就係恩物

想問下有無巴打用過hiby R6??好唔好用？

耳膠都係恩物
我覺得好鬼好用而唔算貴 (99蚊3對)

Sorry 漏左

窮鬼一名預$1000-$1500左右

用返電話啦都係

唔岩你口味姐, 唔好話係屌打
利申IE系列打手

我都有IE80 ,果時好似成三千蚊(好耐之前)
反方面都唔強,今時今日黎講賣一千蚊都唔值
仲有個反人類設計

自己衰心急就衝左
希望mode eq煲好會開心使用啦

上次音響展ect 周街喪派type e

有咁既事

不過好野黎唔怕多

一包齊曬size

講起黎一直以來我都用中碼膠

點知type E我係用細碼勁fit 真係吹佢唔漲

有冇巴打知依加SD2咩價位！唔該

有冇ching可以指點下迷津

再問就會有人屌你自己去試架啦

但講真果句 自己落鋪同店員講 想要咩效果
試完就決定到

如果驚尷尬 咁咪就算試岩左 都扮唔岩聲話唔岩 音樂野真係講自己鐘意 試多啲冇壞

係fb見到aure既廣告就比佢迷左，本身都慣左比lola強姦對耳

agger 濛到呀媽把聲都唔認得 ie 80 s仲要勁柒(個look)

@kim

想整對入門既CM耳機
想問下 UE 5 PRO 好無 好似無乜評測咁
因為自己用緊UE900S 都幾滿意 係bass爭少少
主要係想隔音好少少先想換對CM 或者巴打有無其他推介
見好多平既又好平 貴既又好貴 筆值5000左右
聽既野都幾雜 分析力夠高, 平衡就可以

想問下藍牙無線耳機有咩正野推介 budget around 800-1500

5千買CM好似唔抵
其實5K咁上下既耳機隔音都唔差得好邊
9成都好過900S
不妨出去星際試下先

試埋qdc 3/4

我都係收收皮先

好thanks 唔抵既意思係咪唔上唔落咁

好thanks CM耳機係咪一般都有one size版比人試聽

係
叫universal 版/公模版

以前用開215
早排換耳機諗住試吓唔同牌子唔同款
之後試嘅絕大部份動鐵耳機都覺得好刺耳好辛苦
最後買咗ie80
我係咪聽215聽壞咗隻耳

你試過哪幾款動鐵？

我反而覺得shure好刺耳

海王星定大陸野k5好
早排試左隻k5覺得除左低頻差d之外都幾好
但始終大陸野有d卻步
海王星過幾日會去試
但想問問大家會簡邊隻

qdc咪又係大陸野

7同8 都係粗管用 但唔同音色

呢個價位黎講
大把公模好聲過佢地
整咗一試咗其他野/想upgrade 就會好煩 始終cm一係跟一世 一係唔整
放又難
Btw qdc 可以加單元所以睇在呢點佢地既平啲既cm都係玩得過既
不過都係建議想玩cm都係多少少budget先玩啦

海王
K5不了

又係喎 醒起上網睇到佢d字係殘體

巴打可唔可以講下點解簡海王唔簡k5

我自己聽落 海王中高頻做得好啲
同埋海王帶落耳感覺舒服好多
利申木耳同怪耳形

同埋海王個面板

我其中一個吸引到我既就係佢隻藍色 真心勁靚
利申鐘意藍色

Apple EarPods>>>>>>>>>>>215

你地知唔知海王隻面板 雲母
如果整cm要加688
利申加咗

今日又走左去fm

止痛？

facbook 有個marcato audio d線，有冇巴打玩過？

比網上資料昆左...
不過應該唔關痛唔痛事...?

巴打條gph 收到貨未
我終於收到

其實我無訂
淨係同佢地講想要條
我諗到左應該會同我講既
不過我聽日都落去
順便問下先

木面板靚d
不過加成800

好似好多大陸耳機又話平又話幾高CP值~KZ QDC Kinera TFZ乜乜77咁...
買唔買得過?
但係強國野始終驚啲QC唔得...
咁耳機應該唔會爆炸GE...我諗...

木板聽講家陣d木麻麻地 一陣唔靚既木就番屋企訓

qdc
大廠就信得過既
講qc 可以差得過fender咩

隔離淘寶post嘅人熟d
某幾款有得試, 可以search下港人限定

EarPods用翻膽原來好好聲

即刻拆隻新嘅出嚟玩下

剛剛先係地鐵見到有人戴fender 一瞼自信

Fxa7？不了

有對fitear tg 334想賣 有個獨立No 想問邊度會收

我直頭覺得apple earpods好聽過ie 80 s 清又清過佢 音場又闊過佢 不過0隔音係死罪

有興趣，tg？

Tg: internetconnecting

都話嫁啦

有冇得改mmxc頭

請問應該預幾多？
等我儲下錢先

新手用緊se 215
最近想換se315或者se425
兩款相差300蚊 應該點揀好

點解一軼要SHURE?

Westone um pro20同w20邊隻好d

Se425

去左聽ve8同flamenco
覺得後者綜合質素高d是否耳殘

見到好多人踩ie80
有咁差咩？

both no

未試過
一街都係ie80 不了
ie80s個樣 不了

水底聽歌 又係另一種風味

講聲的話UE5Pro 似qdc4，值得試吓。但UE5Pro 係真心堅嘅，因為佢係UE嘅第一款CM，亦係世界上第一隻雙動鐵耳機，聲亦算唔錯。

多謝ching

超級新手留名

有冇人試過FIDUE Virgo 邊度有得試
睇毒文好似好正

吹到earpod, e3000屌打ie80

earpod 係真係好聲架其實
用player推

好,但好唔過80

airpod/earpod 係衰在唔隔音
其實真心覺得幾好聽

係log on見到試左好似唔錯 4百幾幾抵玩
有冇人試過可以講下

有無巴打再評akg n40
入完ie80想再入手
之前有巴打推介過

新手留名
其實藍芽耳機音質係咪點都差過有線耳機
真心一問

有冇巴打試過ie800s
諗緊ie800定800s好 爭一倍價錢

利申用手機xzp聽

邊間log on
有機會得閒經過幫你試下佢咩料

我又試

我覺得未必差，只是藍芽耳機最好的音質比不上有線耳機最好的音質？

舊野突然甩咗 但唔想換線 有冇人知邊度有得買返呢舊野cup返佢

究竟呢到有幾多mmcx 苦主？

又一城
利申：用緊apple耳機 想換所以試下

就等緊你講又一城
聽日記得就去
btw 400蚊未試先估買e2000/3000好過

我果時聽完ve6 同flamenco 最後都係揀左flamenco

有無師兄用開noble耳機，今日見有清貨價入左隻Django

邊度清

Let's go xxxx, $5099入手

呢隻日馬連埋隻 USB DAC 套裝先賣 32xx 羊. 質素係可以, 接近 LS50 質素, 暖聲 V-shape 調音, 高音好亮好出, 低頻幾多下, 不過呢隻牌子耳機 QC 一般般, 之前入過隻 CH3000, 聽左一個月就一邊無聲, 擺左幾日, 又無番事.

聽日去聽下先

Size 一樣 但音色真係好大分別 個人鍾意 8 多d bass 正d

佢成個系列都減價
等有人分享體驗

好似未見過有得買呢d
拎去r-studio 問問?

拎mojo聽好爽

請問DAC耳擴 DragonFly Red同價位會唔會有更好選擇

耳機用緊ATH-MSR7 用落電腦到

好，聽日攞去問下

鴨街咪有
不過要自己用epoxy痴返

noble katana

可惜清貨無 Encore

中頻改善, 高頻亮度收斂, 冇咁刺激

n40個人覺得冇必要入

仲有無推介
除咗海王星 n3之外

新手買耳機應該留意啲咩？🙏
鐘意聽重低音同bass應該買邊隻好？

$? in ear? Headphone? 直接去試？

俾多少少hs1503 灰黃鸝

新手
買左westone um pro30 2017
想問下大家點評價
平時用開iphone6s播歌

雖然我個人認為katana 依然比得上ve8呢d天價
但我都覺得noble準備出圈鐵，早前佢地出左隻幾百蚊動圈
而且以noble性格，唔賣天價佢會覺得對唔住自己，但佢地調音個style真係好正

w20 音場窄D 但雜食D
pro 20 清D 但聲悶D
BTW 買pro 30 2017 好過買w20/pro 20 因為都係2700左右
利申pro 30 2017 用家

做咩咁想買多隻
以下對比ie80

fw01 (bass 會再勁d, 人聲前少少)
fd01 (清到唔似圈, 少bass)

加少少系列:
1551 (平均, 但機身較重)
ie800 (人聲麻麻)
新umpro50 (平均, bass下潛較淺)

屌打系列:
t8ie,xelento,ie800s,w80,aya

抵屌系列:
e2000/e3000 (有巴打表示屌打ie80)

抵玩 平衡聲 睇你中唔中意 如果唔鐘意會覺得悶
我都係用緊um pro 30 2017 我諗緊換線

想問有冇ching玩過ar m2/ar m200
依家用緊m2 因爲個音量位同底噪有啲唔方便
加上有朋友放條4.4頭線比我 想試下m200
出面搵過幾次m200嚟試 但搵唔到 有一次搵到但部機冇電

我耳機喺es sem6 想問m200換唔換得過？

music camp/mingo/master 都有
係music camp試過，操控垃圾
但聲，真係幾掂
我試4.4的

個操控真喺 不過聲好就得
用開m2 一拎m200上手喺輕到好似冇重量咁
等我google下佢推力夠唔夠

因為當初就喺想要好推力同平平地 入左m2

用iphone聽0bass, 用player會聽得到有返d bass
換埋線更加好，我自己都聽左3年umpro30
btw有冇巴打知邊到買仙女最抵

M2連ie800都推得唔錯，無謂自己退一級啦

IE800用iPhone直出都唔錯，好過好多dap

其實都有諗過買player
有咩player推介
同埋線要點揀？

想請問一下，點叫係煲機？

是咁的
入左隻T8iE冇耐又開始身痕，想換條線
希望再耐聽少少 有味道少少
音場可以再闊少少當然更好

暫時睇中Plussound既GPH
射程大概4k啦
各位巴打會推薦換咩線？

gph is gud

順便試埋台灣oc 堆線
幾抵玩

之前試過條AuX 4（落其他耳機）
感覺冇咩特別
今次去試多次先

GPH GPS

唔係咩耳機都夾GPH
T8IE我冇,但我用XELENTO試過GPH同GPS
完全唔夾, 人聲後左,低頻太多
TMETAL就唔錯,人聲前番D

之前好多人推FINAL LAB II
不過我麻麻地

Tmetal好似係上一代黎wor
宜家仲有貨？
btw 京線都要考慮過 睇落幾睇屌

美國佬野有咁弱咩

係mmcx問題啫 關邊度出咩事 間間出mmcx都壞

T-METAL係今代
上代係TRI-METAL
右店好似仲有小量貨

其他唔敢講
但fender

UM PRO 30成57抗阻~
手機可能推唔盡

Seriously?
800喎，唔係80喎

PRO30定係W30好呢?
我睇數據就W30方便使用一些~
抗阻低一半

M200個操控真係唔慣

m200 個UI好舊制中國産feel

所以我都用返m2
雖然底嘈有d勁

等緊遲下如果有 800s 跟機線單賣
會剪左 ie800個頭做2.5 平衡 就可以多d玩法

多謝巴打資料
聽日去試毒

竟然推iphone直出z7
果然係睇樣no. 1

好鍾意 Encore 清聲底，bass 量又剛好，聽好耐都唔攰。

好！多謝各位意見

正常用就得，一開始唔好連播太耐/太大聲都ok

2隻唔太同聲的

Budget $1000 平時聽開廣東/國語流行曲 有咩入耳耳機推薦

除咗信和邊度有得試jvc fd01?

我想問oc牌既線有無得加錢轉真fitear直頭 唔想用柒頭L頭好撚唔就位屌那星

多人講同埋貴啲唔一定真係正啲嘅

我又唔覺咁差嘅，不過而家揀我會揀n3ap

無試過呢隻model
不過之前試fidue啲野覺得…不太在關注之列

elecom啲耳機唔差的，不過呢款我唔記得有無試過

n40 我用player都覺得不太行

其實有線耳機都可以做到好難聽

呢啲細嘅都有唔同風格嘅
有朋友用緊apogee個隻
又有lh labs系列

美國佬qc

想問有冇ching部m2更新左做2.6.3版？

570 就話高姐

用緊2.6.3

有沒人玩過jvc fd01 邊到有demo試~
我現在用緊1551cu

另一友台有人話fd01清過1551
攪到我都有興趣試下~

屌 之前rosie就甩外殼 angie就換耳膠果陣支導管完美地甩出來 幾好聽都無鬼用 垃圾qc 又係美國佬

我對ROSIE都就黎過保,比你講一講都驚TIM

CAMPFIRE都係美國

所以我都係買番我地偉大的祖國qdc
同埋日本野fitear

我印象campfire jupiter出左無耐果陣都有接觸不良問題 好似係

仙女半年都冇就出問題

應該去試1501
用緊幾清

我仲用緊2.6.0
官方就話改善左底噪 唔知真唔真

Google過有人話唔好更新
會變亂碼同讀唔到歌
想問你有冇喱個情況？

全部CAMPFIRE MMCX都比人話脆弱

事實黎

fd01 冷聲好多, 人聲偏後, 高音好出, 空間感好闊. 另外, 我又唔覺 fd01 好似d人話少 bass, 只係覺得d bass 幾實淨, 回彈幾快.

買埋部入門player 囉

係架 不過我用過幾部手機聽都唔錯 iPhone 6s LG V30 HTC 10

手機一般最盡推到幾多?
其實係咪越低越好?

哇!!成萬銀咁化學咩?
我本來重以佢來作為終極目標添...咁真係89

近期睇中B&O E8 用黎做GYM 各位巴打有何意見
對唔住, 請容許我做一次伸手黨

利申:平時冇乜玩開耳機

仙女係終極目標 初燒真好

各位巴打
小弟宜家用緊鐵三角CKW1000ANV
其實音質好好 好啱我聽
唯獨是冇得換線 驚打柴之後冇得救
所以想轉budget around 3000嘅耳機
目前target 鐵三角嘅LS300
想聽較balance同層次分明
想問下各位有冇咩其他推介

唔係好方便呀~
出街多數都係兩袖清風~
多部野就要用手拎...或者帶袋...

不過入門有咩推薦?

我既Dream係XJE-MH1/MH2

推薦就冇

不過放褲袋唔得咩

新手一問 想買無線耳機 budget1500內 arc spark呢隻點睇🙏

信和hot earphone

我玩過1503 炸
用同一條線1551 vs 1503 我love 1551
因為個bass正好多 1503 走細bass 冷聲向
1501 又未玩過得問又去玩下demo先

邊到有得試下~我幾有興趣下
同1503 一樣走冷聲向?
1503 我覺得個bass勁細

M3S 不錯的我用緊
大品牌就DPS1

不過如果連耳牛都記埋~
咁緊係SENNHEISER的大澳啦...

又手機又紙巾(鼻敏感唔帶紙慘過死)又銀包...
哪有咁多袋...

有袋的風衣幫到你

無
想試買多幾種咁解

jaben有, 上次去發現大細聲, 唔知整完番黎未
fd01同其他動圈(eg fw01,ckr100,ie80,1551)比都係少bass
fd01走清亮冷聲路線, 鍾意bass嘅可能會覺得差咁d野
btw 1551都係唔錯嘅選擇

見上面有巴打話noble 6單特價，想問下佢會唔會好過仙女座

根本間間都係咁
佢唔做開就讚自己好 話你個牌子點點點

你買咩牌子諗住

想知有無巴打試過換左條線 果隻官方聲稱限量既 e3000？

Sony n45好似唔太差 多啲budget 咪 zx300
兩部放入褲袋都ok

1503高頻尖到吉耳
1551我厭佢bass量太勁（當然鍾意既另外
而1501係高頻同1551一樣 但削左Bass
即時驚為天人pay左
前端ak380試

DPS1

是咁的，如果將mmxc頭改做cm頭 對條線會唔會有影響

由動圏轉會去動鐵要慣下d bass聲唔明顯咁多
但係d女聲真係好正

同埋出街帶既話 1501 好帶好多
1551 好撚蝦人帶

1503*

不是啊，只是耳罩我只熟sony啊(不
IPhone推力如何不清楚呢我部xa/x算推到z7，而且z7只是70ohm吧

籮柚痕買左條 westone 藍牙線，拎返櫃桶底隻 Jupiter 出來用聽落都唔差。

btw n40係咪手機難推
用緊xzp
其實都考慮緊買player
不過無咩時間試再加唔想突然呢期洗大咗

無頂架
傻豬

出去試下囉
noble d野未試過

介唔介意開線廠名同幾樓
都幾想知邊間做得咁差
我講緊線廠

a45 呀
但平平地真係不如唔好買 用手機聽

個人覺得N40未到好難推
只不過係Sony手機推力太差

想方便D既話
加隻細DAC/AMP或者轉用老鼠尾
接受到player既話當然用player啦

仲諗住sony 出開D耳機嘢會推得掂

想知+1

呢D又有無推介

想各位巴打$1500樓下有咩耳機好推介？
平時聽開廣東歌，都幾雜食
希望要啲頭戴式既耳機
我係新手 請各位指教

13 driver? 攞明玩9 d ve8 買家

幾多budget先？

聽左識飛

大家慢慢黎
11點前唔好爆1001
我11點先番黎
留個1001比我開post

4皮野

有機會去試下先(fd01)

雖然好吸引...

你地引誘唔到我GE~~
呢個深淵我係唔會跳

DPS1 日馬特價時入低玩到爆 我果期買連shipping 都系1480HKD

個樣唔系一樣ka 咩~~

唔係宜家買
player大概可以3—5千
Dac amp唔知價位
老鼠尾都唔識

Pioneer SE-CH9T 低玩 or 銅雀(EN700Pro)都掂

1551已經好重
不過fd01 仲重

去日本會唔會walk in買到fitear

Icic 又真系幾重下
不過我帶得幾實

唔系牙far fd01仲要重過1551

唔繞耳黎講感覺上係重過繞耳嘅1551
可能繞耳冇咁重掛我冇試

話說巴打們試dap呢啲野係咪用番自己耳機試?

3-5K player其實黎黎去去都係果幾部
ZX300 70mkii 呢兩部基本上實冇死
之後就300R/X1A（？）
力水&做工差D 但有完整Android

細DAC/AMP
近期比較睇屌好似就Q1mkii
然後戴返頂頭盔先 因為冇試過所以唔知咩聲

老鼠尾要平可以睇睇hTC果條
我覺得以呢個價錢黎講交足功課
貴D既老鼠尾唔清楚 dbmagix（？）
不過台灣有唔少人有玩，可以去爬下文

試dap唔係淨係試隻dap聲底岩唔岩架
要試埋隻耳機同隻player岩唔岩傾
佢2個唔岩傾既話是旦一邊幾猛料都無用

推慢d

底噪唔覺有改善
亂碼有 但唔多

直情停左

4 皮野買隻撈好過啦

睇黎大眾仲未接受到4萬銀買隻耳機
其實想當年d人未接受到一萬蚊隻耳機果陣其實咪一樣
當第時大家接受到4萬銀一隻耳機果陣就係佢既天下啦
利申真係尻up

學生哥無咁既能力

我回來了
大家可以繼續 我自己搶番1001 就得

屋企又唔會用入耳 出街又唔會用4皮野 咩定位

sp1000加隻1萬既都4皮啦

你接受到依家樓價未

收皮

d樓又唔係愈起愈先進

攞咗去整，成舊換咗lu

R-studio? 有冇見到老細

其實而家買得五位數耳機都係極少數
出街無幾可會見到。

邊度有得試晒3隻？

除咗1503 其他嗰2隻真係戴唔到 條線戴你 唔係你戴條線

新版條線軟身左la

我咪話除咗1503其他戴唔到 你唔識睇字定係腦有問題 打完一句嘢又加啲～～～ 仲要吾系甘牙 老友你ok嗎

頂
同埋岩岩有人答左佢邊到有得試FD01
佢都仲要問多次
心諗咩料

1551 1503 1501 都系軟線la
我作日先去完masterpro 完左1503
個fd完玩1503再玩1551
即時出左對 1551仲要系軟線版

睇唔到手快快又回多左次

多謝你地推post

軟線版係因為新一批貨?

舊版條線太硬啦
掛耳咁帶隻野條線會彈番去前面

系牙
問左個sales話
現在買到已經系全線新版 (1551 1501 1503)
個上色唔同左同根軟線

原來係咁。
不過我耳機都係入門野...係咪唔啱買dap住?

純學野...真是唔係買...

你用要咩耳機？

其實每一個入黎問budget內點買都係建議all in 左耳機先
有閒錢先投資落player
因為家陣好多就算貴既耳機都好易推 而手機出既聲其實唔差

但都要睇用咩電話wo
S8好聲但力細
Iphone大力但唔夠hires

有道理
但係有限budget之內all in 耳機聲音既提升一定明顯過用個budget分開2部份一邊買player一邊買耳機

再前提係唔好刻意走去試d難推既之後係道話電話乜乜物物

輕輕一推

都系
如果本身唔多24/192&sacd dsd mqs 可以唔洗買player主

我ipx & s8 兩部各有好有壞
聽說LG唔錯有LG的兄弟可以all in 耳機先

就來推爆，我推多下先

直接了

[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(52)

呢邊有請

hello 1000